大戶們， 香港搞成咁仲9託市

free fall 同土共攬炒好嘛？
比d 風⻣

國家要國家隊託市 你吹唔吹得佢地漲

美國資金靜雞雞走緊，收晒風到九月國會開就會來了